收Starr Lam IELTS全套筆記 有嘅請入一入黎

d人話佢勁所以想買黎自己讀下 但係而家出面得番好少佢嘅筆記賣 各位巴絲如果有嘅留個tg等小弟再聯絡你